應該立法落雨既日子禁止廢中廢老港女出街

行行下街無啦啦妹下妹下停低係度開遮收遮
屌你老味 阻撚曬成條街